呢個post 撚到d 連登仔

聽日胡宮拎到200票 我送廿部iphone7紅色俾連登仔

胡宮你老母 笑死我
連登仔